點解睇極連登都無人講dq個單野？

無人care ?

你有freestyle嗎？

無油B
WFC